啲人係咪唔識落單之前諗好食乜

啱先去食飯 個場晚飯時間都幾full下
但得兩個樓面 幫人落單 執枱
咁我地睇好食乜啦 諗住叫 但比隔離枱搶先一步

隔離枱: 唔該想要呢個餐
侍應：要啲咩嘅
之後佢地先好似發現個餐有野揀
但其實個餐牌係好明顯有得比你揀前菜主菜
隔離枱A:你想要邊個？
點知
隔離枱B：你鐘意啦 我無所謂
隔離枱A：你覺得邊個好食啲？
就不停係到推黎推去 搞左幾分鐘先落完張單

完全目擊個侍應由 有乜幫到你
變到 原來未揀掂 再變到 揀好未呀

有時真係唔好怪啲侍應黑面
乜諗好食乜先叫落單真係咁難咩
點解要叫左先 再慢慢諗 得你一個客咩

諗下都吾得牙？

以前返part time做侍應 好多客都係咁
唔忙都仲話有時間等你諗 忙起上嚟其他等落單嘅客會諗你搞乜鳩落張單都落咁耐
有啲人好似唔識睇餐牌咁 下下都要人問 問佢佢又話要諗 到諗完 同枱第二條友又好似聾咗咁 要人問多次 然後佢又要諗

諗好先叫侍應埋黎唔得？
你假膠都唔該高質少少啦

吾你老母
牙你老母

反而係成日一坐低就埋黎問食乜 睇都未睇 之後企係度等

少客咪咁囉

好似驚比人叫左野先自己會叫唔到咁
係咪都嗌左個侍應過黎先
見到啲侍應拎住成手野 啲人都係咁叫佢
過到去 屌 原來未諗掂

尤其係茶記一定係咁

負責任既侍應呢個時候應該介紹下邊樣好D有乜特色，而唔係催促

成個餐得幾樣3選1
點知你鐘意食乜咩
你叫得個餐如果要介紹
都一定係照餐牌讀
鐘意食牛？可以叫呢個 食牛扒
鐘意食海鮮？ 可以叫呢個 食蝦
你話佢乜都未諗 係主餐牌叫你介紹都好啲
自己望清楚個餐牌係咪咁難

仲有當佢地咁忙又唔夠人
唔係諗住佢地可以認真介紹呀
少人/夠人都無所謂

食個飯都餓狗搶屎咁，做乜咁急呢

慢慢諗無問題
問題係叫左個侍應過去 再慢慢諗
未叫落單 話知你諗一個鐘

呢個情況應該去屌鳩個客定屌鳩個侍仔話佢浪費時間呢

負責任既客人係人地最忙果陣應該自己睇定先
再唔係發現有前菜要叫既話, 應該叫人走先, 再睇下先ORDER

如果我係個侍應 我會好有禮貌咁提佢, 地球轉緊架, 唔好阻住地球轉好無?

落單時間唔可以超過一分鐘，否則唔好做佢生意

超型, 射咗

好似元氣板正咁放部pad自己落單

希望一陣食野啲人識自己睇餐牌

啱啱買m記 前面個師奶係部機面前慢慢諗